蕭生：中國最大上市公司竟是賣茅台？坊間流傳錯錯錯！茅台真正的起源！

日日咁多野講個口唔攰嫁咩

燒山勁啲定老母麵勁啲

燒山好認真分析嫁喎